［推上熱門］大家去邊都好記得帶番個豬咀

相信大家都知二噁英係一樣幾毒嘅嘢，仲要無色無味喺街口口吸都唔知。
大家戴個豬咀出街雖然過濾唔走幾多但係如果全部人一齊戴啲藍絲一定嚇到傻。
推上熱門，一齊戴個豬咀出街。
啲藍絲咁驚死，仲唔屌死班condom 仔

一定要做好文宣教育
話俾個班係屋企唔落樓以為班狗驅散完示威者就可以返工既港豬知
其實全個香港都就快俾班狗毒死
唔好以為自己無事